有關Senior Year 再 Trans U 一問

是咁的，小弟讀完Asso 之後由於CPGA Fucked up咗，所以最尾都係得鯨大收咗我，但係真心有得揀嘅寧願花多年時間trans u返八大(最好入到三大)都唔太想留係鯨大。所以想請教吓咁多位Chings以下問題：

1) senior year再trans U 可唔可行？
2) 大學對Senior year applier 嘅要求會唔會更加高？

萬分感激各位Ching!!!!!

tran去麻省理工好d
支持你

牙蘇都爛grade
讀鯨大重易爛

year 1 9讀爛grade
Year 2 啲grade 靚返都搞唔掂，真係哭𠹌咗

兩次機會你都把握唔到
不如算啦

咁即係幾多?

有鯨大都收你 算係咁喇 仲咁大撚頭想學人tran U

真心既，唔好話三大，八大都好難會收

你要入既話重讀過asso最快

冇 請收皮

基本0可能，你係霍金愛恩斯坦果類人才另計

靚返即係幾多先
你sem 2爆到3.8以上都可以認同你喺有能力嘅
但如果唔係
Asso都爛
上到u唔係更加容易爛咩
Tran u gpa要好高喎

入到鯨大已經算好啦 起碼有個學位
Asso GPA炒咗仲咁大諗頭想tran去三大

咪玩啦，入左senior仲點trans

不如你讀多個sub degree重刷gpa算啦

見到(最好入到三大) 笑咗出聲sry

三你老母大咩 有得比你讀仲咁多嗲

ASSO要爛grade唔係鳩讀，直頭無撚讀

唔上堂 deadline先趕功課溫考試，都分分鐘過3爆4

咁都爛grade就早Ｄ面對自己唔想讀書出黎做野好過

讀asso爛gpa到無ugc收
點解覺得今年三大會突然收你...

OU>八大

連CGPA都打錯 鯨大啱你架喇

鯨大有咁易比你tran 到就真係世界大亂